商場黎講，又一城真係全港最高質

地點係個山上，周圍樹林+豪宅名校，清新寫意

人流唔多，仲要外國學生居多

有溜冰場拍拖，拍完食返個food court

有個氣氛浪漫既戲院，

仲要有勁大間page one書店，慢慢睇書

衫方面，h&m, uniqlo, 咩名牌都有

想住又一居
租幾錢？

有冇黃店

上年比人扑爆晒

樓主你瞓左幾耐
Pageone執左好耐啦喎

放狗入黎 高質又點？邊撚度高質

我估1000 萬

咁你覺得邊個商場最高質

唉，page 果種書卷味，誠品取代唔到

問過太古城未?

坡資商場不了

太多人，無又一城果種慢節奏外國情懷

借quote

租1000萬，不了

講真你日日咁派膠都唔係辦法

有名你叫，又一城大學